發覺啲港女勁鍾意著黑絲+波鞋

肉酸過佩雷斯主席
啲淫香+汗臭味+up味

Bot
Reported

咁撚肉酸就唔好po出嚟啦

圖

咪有圖囉
盲咗？

正囉唔該。

認真 點解隻奇咁樣衰

肉酸唔過中國人

你唔係中國人？

我係加泰人呀hi

你係我唔係
中國人死全家

我都唔係

唔好再講... 一諗起陣酸味就想打飛機